唔好再嗌落台，嗌我要雙普選，反西環治港

龍頭嗌落台落地獄香港人加油真係好唔掂
各位請帶風

推

嗌乜香港人加油 出得嚟都已經有呢個決心

我要真普選

下台換隻惡鬼 有乜用

醒啦成班

幫手帶風

米撚再嗌垃圾口號

善心提醒口號：
一、撤回送中惡法
二、收回暴動定性
三、撤銷義士控罪
四、追究警隊濫權
五、實行真雙普選

#必讀懶人包

我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選
我要雙普選 我要雙普選

龍頭口號好趕客

push

新城市廣場嗰條乜水
嗌埋垃圾口號無任何建設性

Agger

完全冇人對準政權

你有你爭取普選
我有我要求佢下台
你咪理人咁多

大家唔同路

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)